而家係咪傻仔先會上台出機？

個個plan扣完機價每個月講緊兩三舊水起跳
計落買淨機加自由鳥百幾蚊唔好

自由師

唔係囉，我上台機198簽2年

用緊爛閪3 138包埋任用數據王
真係諗唔到理由說服自己比多幾舊水一個月電話費
有得揀既話直情簽d幾十蚊plan hold住個number 數據儲值卡夠用

有無details 邊個台

自己出去買機
自由鳥6GB+3 50GB

中移

咁你收皮啦

Sorry

試過1上台出機3個月比人偷機

Hello SIM (CSL) $20半年+ 百佳So Sim $33/月
+ iPhone 12= 最性價比之選

女仔放袋係危險啲

自由鳥有無得用esim? 電話得一個窿

無

Hello係佛系SIM，搞mnp好似要算過命先

得ClubSIM有 esim

要去幾間指定CSL先得

電話同人一樣, 前後都要有窿才行

我反而覺得男仔擺褲袋仲危險

好似有

依家周圍買手機都免息分期.
之後去鴨記買張上網卡$260-280 / 100GB / 1年
仲邊有人會上台出機?

係 平果少少 又呢又路咁 煩過閪

慘得過我電話費有得claim公司

其實都唔係
有時會平啲
都係鬥計數

睇彩數
我前後試過兩次都成功
第一次留電話等回覆
第二次行入去一問就有
不過見其他巴打就...

據聞CWB成功率最高
MK就搵黑衫大堂經理
重點：揀閒日、拍烏蠅時段

其實買張新卡no.都唔錯

巴打識玩

岩岩新機周圍都買唔到機咪上台出囉

簡直係超級大傻仔 當你一部電話用4年，儲值卡一年起碼平成千幾，4年已經夠出部手機，仲要一旦中伏可以隨時換卡，唔洗比人綁住
利申做緊傻仔＋中左伏

138咁平？咩速

等完約就轉最cheap 限速plan + 年卡算

自由鳥夠用？睇到Netflix YouTube?
用緊300幾蚊想轉

So Sim中晒伏wo,你睇下電信台有幾多巴打屌3post

$33試下無妨嘅，唔啱咪轉，但簽約就不了

見D人話唔係鎖速慢咁簡單，係直頭Load空氣上唔到網

load空氣個個台都會，睇你自己邊區出沒多

我用3年卡出sosim前無load空氣，平均20-40
而家成日load空氣，平均得番十幾，你話呢

以前$138任上，睇返一個月用7-8gb左右
轉左雙卡$4x一個月，年卡除返開都係7-8gb
唔夠買多張都係百令蚊

係呀？ 咁伏咁唔好用喇

岩岩check過，屋企以前最少20，而家得番4Mbps

任用數據王
姐係3話全速無限嗰個

呢個年代仲用中移動

頭先睇廣告見到呢個

有冇人分析下？ 伏位應該係要join 佢5Gplan?

其實都要睇自己用量，用量低，揀d平plan已經好足夠。

而家推5G,你認為電信商會唔會鎖你地班平價數據放俾5G
人地5G交緊3xx-5xx,好簡單既理論

你同性劉有錢佬一齊落福滿臨，佢會招呼左個大客先定招呼你個平民先

呢啲plan 好似用黎屈超有錢秒秒鐘幾百萬上落嘅人，佢地唔介意一個月俾多幾百 (但咁精明嘅人真係會咁)
同埋屈唔夠錢一次過買電話嘅人—換個形式俾窮人做分期付款
窮之餘又要分期貴價電話plan 其實係惡性循環

係鎖速多，Load空氣係個別事

Netflix 本身可以單撈
YouTube premium 單撈

咁data 就細食好多

如果想轉可以用呢個code:HAX9E
可以攞到額外4GB
或者直接去下面條link登記

我平時返工放工坐車先至會用，其他嘢都download定所以冇咩問題

點解$100都要上嚟連登同巴打乞？